我知今日大家都好唔想走，但仲有聽日啊！要留力！

發夢睇住班狗衝入黎，推開所有人 包括記者
捉左隻鬼出黎
由於衝得太突然，有人見到有手足俾人拉左
最後有議員問班狗
話班狗話無拉到任何請願人士
當然無人信 個個都好想留 好明白

但今次真係太少人，一清場就玩完
我睇到好多手足 有唔同意見
但希望下次大家真係可以冷靜
分析下現場局勢先
唔想手足送頭

留力！聽日！

呢個夢睇到香港執法者係幾咁仆街
大家都唔想見到手足俾人拉
要走一齊走！！

我無野講

衝西九

無野講

啱

屯門好遠嫁，快啲返屋企休息啦

今日南亞仔大和解

大家都為香港好，唔見到手足嘈交

推